# Драйвер символьного устройства

## Установка

В корневой папке репозитория расположен модуль **dummy_driver.ko**, скомпилированный под ядро **5.15.0-97-generic**, поставляемое с последней версией **Ubuntu 20.04**.

Загрузка модуля:

    ./install_module.sh

Выгрузка модуля:

    ./remove_module.sh

## Cборка

Перед сборкой необходимо установить соответствующие зависимости:

    ./install_dependencies.sh

Сборка:

    make

## Использование

При загрузке модуля появляется символьное устройство **/dev/my_dummy_device**, в которое можно записать или считать информацию. При выгрузке модуля файл удаляется.

![Демонстрация использования dummy_driver](images/demo.png)
